LOL群組

想問下有冇啲LOL有人一齊玩嘅群組 想同人一齊玩順便carry下小弟 利申：我知自己廢 純粹一齊玩上分

玩開中路

銅牌地獄中

銀牌場好撚多垃圾 場場都至少2 3個隊友送頭

真係 我都係咁 我主打ad通常sup死一兩次就會爆氣 送頭

好快爬到上去㗎咋 但係啲人真係好玻璃心

ching咩牌 帶下小弟上分

應該係香港最活躍既遊戲群

白金 1 2 AD 搵sup

真慕容本人？